剛剛將軍澳嘅小事一則

某間人氣連儂場餐廳
剛剛有個心口帶住巨玉嘅背心口臭肥大叔
瘋狂影相去一個有百幾人嘅簡體 Wechat group

小弟溫馨提示佢：
「阿叔，你真係要小心啲，而家影呢啲相返大陸，有機會唔俾你過關，甚至乎扣留通後門都唔出奇...你都係小心啲好呀」

點知佢雷霆大發，瘋狂大叫：
「我鍾意影咩相咪影咩相，犯咩法啊屌你老母。呢度香港黎架屌你老母，有種咪拉我囉，屌你老母」
「香港就係俾你呢啲垃圾癈青細路攪亂哂，屌你老母，信唔信我打柒你啊屌你老母」

去到呢度...我大叫一句「阿叔上大陸叫雞小心啲啊」

然後，我停咗幾秒，心諗...
點解我理解唔到佢啲logic嘅

影咩？咪下面呢啲：

註：大約對白如上

佢會有後果

有冇在場巴打相認

支持樓主勇氣

我好心提佢咋... 我藍絲黎